南亞狗躝返鄉下聽子彈演奏嘅交響樂啦

南亞狗要聽音樂就返鄉下啦
嗰度大把用炸彈同子彈演奏嘅交響樂同男女高音呀
聽飽佢啦！！！

包容你老母呀！！！
返去自己蟈家食炸彈啦！

風味燒豬